呢條臭mk偽韓妹上乜連登啊

平時打埋啲5p字 跟著攞連登黎博存在感
垃圾港女

你擺佢上連登已經中咗計

起碼你cap果句無5p 字
不過咪放連登上ig 博認同啦

Cap動態好似會被發現